冇廁紙點算？台灣記者列出四樣代替品

手指最方便

繁體支爆

去廁所冇廁紙唯有用手指

再加上清水就可以無限使用仲可以隨身攜帶

石頭都得咁榴槤都可以啦

讀中學果陣試過屙屎先知冇廁紙,搣爛個廁紙筒抿咁啲再出去用水洗下屎忽就出返去

台灣記者咁多年都無改變到
都係咁反智

細個一路認為廁紙筒既設計就係作為冇廁紙既最後緊急應變方案

台灣d新聞真係好撚好笑

台灣咁崇日都唔裝洗屎眼廁板

無錯，最後一著

台灣唔興一卷卷既廁紙

用底衭抹，之後丟左佢

買個日式馬桶囉, 用水最舒服

seed?

Bam